香港有邊個明星/名人有資格演美國隊長？

高
大隻
靚仔
型
正義

如果操到好大隻嘅馬明都ok

容偉業

吳彥祖

掂喎

皮膚唔得

髪型差啲